有冇人幻想過自己「假死」？

則係你幻想到你自己死咗
但係其實你個思想仲喺到
好想睇吓身邊朋友、親人會有咩反應
睇吓其實自己喺其他人心目中有冇重要性

想知道自己係人地心目中既地位

親人一定會傷心欲絕

有冇睇過Webtoon奇奇怪怪 有一集講呢樣嘢